【有圖 羞恥Play】連純潔的學生妹都想把這令人害羞得難以啟齒的巨物放到口中

叫親subway 都this this this 咁叫
好羞恥

試下叫 叻哥 叻哥 叻哥

埼玉

IP都唔洗check,
呢間係旺角火車站嗰間

屌那星標題黨

外國人都會講this this this啦

hku個間冇人嗌this架喎

屌 不要再說了
我就係次次THIS THIS THIS
THAT THAT THAT
THE ORANGE ONE
THE YELLOW ONE
THE CORNER ONE 個個
見到前後都講得勁NATIVE 用字又準 ACCENT又好聽
就想去跳樓

你而加係香港 🇭🇰 唔洗怕羞

我連買都唔敢去買，唔識英文

好耐冇食,屋企同公司附近都冇subway
香港快餐店比福喜肉壟斷哂